2017 好攰

無犯太歲
身邊都咁多小人
黑仔到一個點
事事不順心
年尾啦 我想過得開心啲姐
放過我啦

有無人又係勁黑仔
分享下你絕不孤單

無犯太歲 唔代表無事
我比較迷信 年頭覺得事事不順 然後跟啲朋友去求籤
求左全黃大仙得12枝既下下籤.. 仲要係12枝入面最差果枝
解籤佬擰擰頭 同我講咩事都唔係好事 我無論做乜都唔會有好結果 唔探得重病既人 佢話我黑到 探邊個死邊個
結果佢俾左啲方法我去做（唔講太多 驚自爆）
啲方法係免費既 唔洗用錢既.
之後，真係順左好多 你都咪話唔信！ 好采佢話我今年年尾過左中秋後 就會轉運

其實我年頭去過黃大仙求過
無記錯都有下籤
但就無搵師父解簽

有d咩方法可以順d
求些牙

就黎過中秋了 你可以轉運

既然求左，點解唔搵人解埋
下 定 下下？ 日我果枝係差到無得救果枝
你記好自己時辰八字 攞住你求既籤去搵黃大仙入面啲解籤佬（如有興趣 再同你講邊檔）
無記錯係$100 睇流年
因為人人命格唔同 所以破解方法唔會一樣 要睇埋你八字的

性交轉運

因為我求左好多支 事業愛情健康屋企
好似係下 諗住求完google下算嘛

你覺得好準？
解救方法係自己做某一啲野定係風水布局
例如屋企物件擺位

我都幾迷信

我啲朋友介紹 佢地話準 ，我睇完都覺得準 個人觀感
你可以求一枝 去到話問「自身」就樣樣都會講少少架啦

求介紹邊檔 真係好不順